戴巴拿+古達度等人邀請普巴重返祖記

據《拖連奴體育報》報導，戴巴拿、古達度和希古恩等人都極力邀請普巴重返祖記。

報導稱，儘管普巴今季在曼聯表現並不太理想，但是他與祖記時期的一些隊友的關係卻越來越緊密。希古恩也曾表示，如果普巴加盟祖記，自己會熱烈歡迎。

普巴在祖記時與隊友們一同在Whatsapp上建立了一個名為Panintas的群聊，這也是他們一群舞蹈愛好者組合的名字，成員包括了普巴、古達度和戴巴拿等人。這個群聊目前依然很活躍，普巴也與一些前隊友們一直保持著較為親密的聯繫。

去年夏天，祖記就曾想引進普巴，但是最終未能與曼聯達成協議，但是祖記並沒有放棄，普巴一直都是祖記的一個收購目標。而除了球會出面進行接觸，看上去戴巴拿、古達度和希古恩等球員就已經開始「接觸」普巴，他們好像成為了談判代表，極力邀請普巴重返祖記。

就用你2個交換

中場中已經好撚多人

比返藍斯阿記

牙朗會唔會敗走
成班都咁中意玩

祖記一堆中場但無個頂級
十足十啲師奶見有平野就執
最後先發現無樣啱用

yes
can (free 5不像)
馬度迪 (最尾是但買個CDM頂住先 年紀上升愈下愈下滑)
基迪拉(free 皇馬棄用 第一年還好 年紀上升愈下愈下滑)
賓坦古亞( 5M賣泰維斯去小保加既贈禮 上限低)
藍斯( free 係阿仙奴已經係D一線垃圾黎)

拉比奧特(個body 同以前都係有潛力一線頂 但雪左成年free走黎解凍)

比真歷(唯一頂級 但一直比D意大利教練拎黎打墜後中場派牌 唔係最位置
但曼城出過60M想買佢 佢最佳位置一定係CM/CAM)

結論: 中場3件得一個唔係最佳位置既比真歷係頂級
拉比奧特仲未知番唔番到去頂級

藍斯 賓坦古亞 基迪拉 馬度迪 can都唔係一線頂既貨色

最可笑係
藍斯 賓坦古亞 基迪拉 馬度迪 can
呢5個雖然都唔係一線頂既貨色

但係都講緊要買既話都30M一件
藍斯 同 can

如果基迪拉 馬度迪初初黎既狀態
都要30M

賓坦古亞都值20M+

所以全部都唔係平

成堆工兵中場，入普巴的確唔錯，以家祖缺少中場可以帶生個波。比真歷，普巴，拉比，藍斯打442，有攻有守有勤力